# README #

Android приложение для тестового задания.

### [Тестовое задание](http://goo.gl/u7P47a) ###

Написать приложение по отображению ленты новостей с сервера

1. Загрузить данные по ссылке http://api.innogest.ru/api/v3/amobile/news
2. Распарсить полученную JSON­строку ­ перевести в список объектов
3. Полученные объекты положить в кэш (SQLite)
4. Отобразить в списке эти объекты
5. Ячейка списка состоит из картинки и заголовка новости (img_url ­ поле для ссылки на картинку, title ­ для заголовка новости)

После запуска приложения, если кэш пуст, данные нужно загрузить с сервера. Если же в кэше есть данные, их нужно отобразить из кэша.

### Автор ###

Коротких Виктор / Viktor Korotkikh

* e-mail: korotkikh.viktor@gmail.com
* [LinkedIn](http://ru.linkedin.com/pub/viktor-korotkikh/)
* [Резюме](http://goo.gl/f6itrG)